求救! 比人取消左班機

我屋企人依家喺首爾
原本後日機返香港
但啱先HK Express取消左班機
咁諗住打電話去改/問
但個電話(39020288)打極唔通
我喺香港哩邊都係打唔通
唔係好耐冇人聽嗰隻，而係一打就唔通
佢講明個電話係24/7 on service
有冇ching可以幫下我

推

🍊

得 我打個電話去就可以留到位比你
你護照number係咩？

買得 UO 唔係預咗嘅咩

打去信用卡公司幫你搞掂啦

hk express
搭得就預咗啦
慢慢瞓多幾日啦

唔趕住返嚟就玩多幾日
趕住返嚟就去第二間買機票返嚟

唔係全部航班改遲一日飛咩？

佢官網係有寫話嗰班機推遲左，但頭先佢又話取消左

呢個時間佢唔撚會理你，第朝佢先會搵人理你班蛋散

我打去國泰都打左一日，而家都仲打緊
由朝早8點到而家